[721必推] 點解熱門一個721 po都冇！！

今日成日個熱門全部都係啲9唔搭8嘅po
連721嘅po都好少！！！
連我呢個平時淨係偷偷留低正評嘅都要出聲
721 721 721 要大力推呀
叫身邊嘅人去 文宣努力d
搭車嘅時候airdrop下 如果唔係真係冇人知
仲有啲裝備post唔該大家認真d睇下
做足準備 因為到時嘅物資前線好需要架
[size=5]香港人 721金鐘見 [/size=5]
一齊黎 一齊走
謹記五大訴求

柒咗添

香港人 721金鐘見
一齊黎 一齊走
謹記五大訴求

推！！！

香港人 721金鐘見
一齊黎 一齊走
謹記五大訴求

屌 講錯

721 銅鑼灣！！！！

721 三點銅鑼灣

721 銅鑼灣！！！！！
記住！！

721 銅鑼灣！！！！